[元朗即時］Yoho 天橋下面有路障

太遠影唔清

Er你影緊乜？

你係路障

屌你老母死差狗 擺架狗車係到擾民

係
本身已經塞，依加塞上塞

行左形點一圈賣野鋪頭閘左好多，但食野既照開